祝大家有情人終成眷屬。

小弟上半年用左兩個半月去填呢首詞， 適逢米津玄師豐收的一年， 咁就開一開post記錄一下，而且紀念下。。。如果大家想聽下故仔，可以正評下，或者分享下你地嘅故仔。

我希望大家有對象嘅就去馬， 如果被拒絕嘅唔緊要，大家做朋友也可， 起碼唔會後悔。咁當然成左事， 祝福你ah!

我（即係零碎的片段本人）改左〈Lemon〉， 個意境當然冇本身神作咁高，所以大家純聽下。知道我係邊個既唔好開名啊嗱。😂
希望大家唔好偷詞啦， 拜托～

我們開始吧!

若某天某日，改寫結局，可否依然這樣。

誰讓你，彳亍走過， 往事令你安於困局。

在每天晚上，孤單恬靜，黑盒已成往事。

留下過，所有的，愁或痛苦，光陰經已赴上。

尚記得那日，手握舦盤，孤身一人等待。

緩慢了，多少足印，故事讓我一一發現。

自結識那日，相識以後，心機依然依舊。

原諒我，這瞬間，無法說聲多麽的悔疚。

曾話過別貿然想起，離別很久早已失常。

原地轉的那是我，每晚亦回味過。

那天的你，橫間 情侶般相似。

這天的我，期盼 能打開心結。

你的姿態猶在，我的心裏，難以扭轉舊鑰匙。

那思憶與期盼，永不失散。

祈求承認今天的酷愛。

故事如若結束，此會讓我沉溺在過去。

盼望來日某天， 會能成就一生的愛侶。

II

逝去的歲月，追憶片段，漆黑飄零散落。

疑惑過，多少舉措，我現在仍能苦苦記住。

在你的背後，不需厭舊，深鎖那年邂逅。

疲倦了，清澈的眉目眼影，那須給看透。

釐定了為何仍傾心，愛你的身影與衣嫦。

掉進海的眼淚，我每晚亦回著播。

那天的你，傍晚，能耳機一線。

這天的我，期昐，能躲開波折。

我的思緒猶在，我的心裏，唯有編這段歌詞。

我真想你能夠，洞悉一切。

才能明瞭當中的悅愛。

注視凝望你的，雙眼讓我沉思在那裏。

要是凝著這刻， 遍尋腦海始終只有你。

III

如要歡送才領會，

回望當天不斷試，

荏苒滴答在轉動，

難道今天早腐化，

其實我已身處懸線上，

如像心中彷有刺，

存在過怕失去月會變，

牽起隔岸那束光線。

讀音：
彳亍（斥速）
荏苒（任染）

語解：
耳機一缐（靈感取於「三手四腳的怪獸」）

彩蛋：
呢首歌有5首”歌名”向入面。

分手個日間餐廳播緊Lemon

利申：放負師

咁好好療傷ah Ching， 幫唔到你啲咩，向前望啦

推
推到有人唱

我都想有人唱ah， 我仲特登為咗呢首歌去左學結他，之後結他已經變咗我嘅興趣lu~

呢首係我第一首識唱嘅日文歌皮已正

多謝晒你嘅正皮～

幫推